原來billbill粒衞星上唔到太空報銷左

中國快舟十一號運載火箭首飛失利（有片）

這次「快舟11號」搭載嗶哩嗶哩視頻衛星，嗶哩嗶哩表示，其視頻衛星發射計劃不會停止，我們將再次發射衛星，時間另行通知。

值得注意，之前中國發射火箭任務曾兩度失利。今年3月16日，長征七號改中型運載火箭首次飛行任務，火箭飛行出現異常，發射任務失利。4月9日，長征三號乙運載火箭發射印尼PALAPA-N1衛星，火箭三級及衛星殘骸已墜落，衛星發射失利。

原黎失敗變左禁語

火箭: 嗶哩嗶哩嗶哩嗶哩..................booooooom

Sony今次又投資失敗

不如都係淨搞相機，play station 同埋金融業算吧

失敗就失敗啦
乜撚嘢失利

我地動物台課金都喺返到

2333333

跌落黎又死唔知幾多人

柒出宇宙

中國便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「衛星爆炸不能算失敗……支爆！……中國人的衛星爆炸，能算發射失敗麼？」接連便是難懂的話，什麼「還會再射」，什麼「多難興邦」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。